# Binance

Необходимо, используя открытый API биржи BINANCE, получить стаканы ордеров BID и ASK. Кол-во ордеров в каждом стакане - 15. По каждому стакану высчитать сумму объемов ордеров в нем.
Далее отобразить полученную информацию в удобном формате.
Способ получения:
Уровень минимум: используя протокол REST с частотой 1 запрос/сек.
Уровень максимум: непрерывно через протокол WebSocket.
Варианты отображения:
Уровень минимум: в консоли
Уровень максимум: через web.
По каждому стакану выводим данные по ордерам и суммарный объём ордеров.
Обязательные требования:
Предоставить ссылку на публичный репозиторий с кодом проекта (не принимается присланый архив с проектом)
В проекте использовать модули (go mod)
Любые упрощения по написанию кода, именованию переменных/методов, обработке ошибок не допускаются (в целях проверки навыков написания чистого кода)
Код необходимо писать так, как бы вы это делали для production среды - стабильный, поддерживаемый, готовый к изменнеиям, понятный (в целях проверки навыков командной работы + опыта разработчика)
